基本法阻礙真普選嘅證據

好心自己睇下基本法，唔好咁懶齋睇新聞/fb啦。基本法：
文件24、25、26係相輔相成，令到真正普選不可能實現。
如果照基本法去推所謂普選，香港就會成為大陸2.0，得假普選假民主。
831框架並非中央隨口up，係已經正式入左做基本法文件24。
你要反對831，就要反對基本法，唔好奢望中央會肯修改/撤回呢幾條文件，佢搞咁多野就係唔想你有真普選。
即使中央為平民怨肯收回呢啲條文，俾一屆真普選你，只要基本法繼續授予人大至高無上嘅權力，佢隨時都可以加入更多條文去限制你，因為基本法賦予佢地咁嘅權力。
咁可以點？唯一答案： 香港 _ _

link都貼埋喇，仔細睇下相關條文，你先知道要點先可以保護香港

保皇黨用「符合基本法」呢句去利用法治名義，屢次包裝賣港行為，包括高鐵、dq、假普選等等。
我地亦應該睇清基本法嘅真面目，從條文內容搵證據，唔可以盲目擁護任何憲法

唔好再妄想中共會俾香港有民主啦
香港獨立

我冇野講

雖然呢個目標唔知要幾耐先達成，但唔可以因為難就讓步，民主自由喺香港從來都係奢侈品

831框架、宣誓dq已經係基本法文件之一，大家必須清楚呢點！

所以要反就要反埋個 831

2019/07/03 逃犯條例 - 曾鈺成倡831框架外重啟政改 (1)

永瀆基本法

基本法完全表現法家思想
只為權貴服務

獨立

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

要玩民主，就要揀岩遊戲規則，自己定下自己想守的規則。

【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

難聽過粗口，雖然佢地想讓步嚟提高成功率，但佢地忘記左只有不民主自由/民主自由，冇中間
妥協嘅、有限度嘅都唔係真正民主自由

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
香港人 永不放棄
！！長期抗爭呀！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命

香港唔係法治社會，係(大陸)人人治社會，人大有任何意見，完全唔需要經過立法會就可以入基本法，而呢個正係基本法為方便中央干預香港而開嘅法律後門。
唔好再以守法為名，盲目擁護基本法。

當社會有民主自由，民眾就會要求透過法治去保證呢啲權益，繼而同意守法。
唔好倒果為因

不論是非曲直嘅守法思想根深蒂固，要自己多加思考，避免落入陷阱

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

過左今日都唔明？唔好ff可以跟規矩抗爭，對家有哂優勢都唔跟規矩

對家定嘅規矩，只係for對家嘅人

有呢啲建制票倉，有真普選都只會係蝗蟲嘅普選

831已經入左基本法文件，遵從基本法去攞真普選嘅機會係零呀